覺唔覺今日多咗好多5P字

Yes

吾角

日日都咁多架啦，屌佢老母

系

屌你老母

馬爻口吾至刂

典解尼度啲ching甘針對我地😑 睇得明米得囉😓😂😂

自覺好笑

甘坑爹

吾打得？🤔

文盲抵比人屌
Btw 屌你老母

辛束杀殳

曲線引5p 樓豬
梨哥名刀系5p

駁唔到牙

屌撚哂全5p老母，假膠都照屌

啱呀

法國呀

一個post直接block曬 假膠既比起真5p仲要block 更加垃圾